TVB帶咁多歡樂俾幾代香港人，係咪應該要原諒TVB啦？

TVB帶咁多歡樂俾咁多代香港人，係香港文化產業嘅支柱

但連登智將寧願原諒「紅底中資創立嘅港龍」都唔原諒tvb

其實港龍摺埋一D都唔好笑

超過2000正評

其實TVB摺埋一D都唔好笑

其實美心摺埋一D都唔好笑

國泰港龍航空的前身——港龍航空於1985年5月由商人曹光彪、包玉剛、霍英東及中資機構華潤、招商局等組成的「港澳國際投資有限公司」成立，希望創辦一家有中資背景的本地化航空公司，與當地長期處於壟斷地位的英資公司國泰航空競爭。

翠=習近平死兩次

點解香港會變成今時今日咁樣？
因為香港人嘅DNA就係炒賣、做轉口港，甚至多年前有報張記者吹奏「學生賣淘寶貨唱k神器創業」

曾經香港都有唔少工業，唔使下下入中國貨，可惜短視嘅香港工廠佬只想玩cost down紛紛北移，唔識搞Branding、提升品質嚟溢價增加利潤

香港需要嘅係經濟轉型，產業多元化，改變經濟架構，咁先至俾到機會年輕人發展，做金融公廁、炒股賣基金賣保險、炒樓谷地產、物流零售旅遊，唔係高級文員，就係低賤工種

然而香港經濟經歷多次送中後，已經無力轉型...

第一次送中：香港工廠北移，香港去工業化，產業空洞化
第二次送中：中資合拍片，奶共藝人圈，一味迎合中國市場低劣品味，文化產業衰落
第三次送中：自由行低階旅遊業、買樓送身份證、中資入侵、國製金融中心

吳孟達完全就係奶共藝人圈嘅一員，將香港文化創意產業送中嘅幫兇，只係咁啱食正香港文化產業黃金年代條水，咁就上咗神枱

港產片被一眾奶共藝人肢解，殘骸塞入中港合拍片、中資片

原諒係上帝嘅事

童年回憶！

宜家都帶黎歡樂架 咁多柒野

支持共產黨 = 支持共產黨打鳩香港人

TVB未死喎

即係香港文化嘅驕傲、帶歡樂俾香港人唔係原因？
吳孟達個人死咗，死者為大先係原諒嘅原因？

今日好忙
返屋企開電視追返哂tvb 啲店
開bigbig channel account 買野
落美心食tea
再去吉野家食dinner
飯後去麥記食雪糕
再過隔離優品360 買零食
諗定聽朝落富臨飲茶食乜點心
再上淘寶淘下野

連共產黨黨員都可以RIP
我真係一開始就諗錯方向
on9 左兩年

香港人生既坐監 死既死
個班人呢兩年白過

差啲以為自己去咗香討

熱狗嘅「黃藍是一家」真係冇錯

真 張敬軒都不得好死